Здравствуйте, {firstname} {lastname},

Ваш заказ №{order_name} был успешно оформлен. Заказ будет отправлен Вам после получения оплаты.

Вы выбрали способ оплаты чеком. Пожалуйста включите в Ваш чек:

- общая сумма {total_paid}

- оплачено {cheque_name}

- отправить {cheque_address}

Вы можете скачать счет из раздела "История заказов" в Вашем аккаунте, кликнув "Мой аккаунт" на нашем сайте.

Благодарим Вас за покупки в {shop_name}.

{shop_name} - {shop_url}

{shop_signature}